奧運魔咒，里約足球場難逃鬼城命運

短短半年
電視被盗
7000個座位唔見咗
草被蟲入侵
假天花，門窗爛晒

上屆倫敦呢

有其他大型賽事加球會接手

韋斯咸用緊

金磚四蟈

個場平時巴西國家隊唔用咩？

閪咸真係識玩，唔洗學雲爺爺借錢咁辛苦自己起

爺爺點等呀

遲起一年收少一年錢

閪咸個場好似係租返嚟

租99年

佢地有馬拉簡拿

篇文唔係就係講緊馬拉簡拿咩

爽過排公屋

真係識計數